睇完恐怖片發惡夢要保護自己好簡單

恐怖片教會我廉價保護自己的事
World War Z 畢彼特用厚雜誌+牛皮膠紙包手腳做magazine armor保護自己，雜誌同膠紙夠平民唔係攻擊性武器，我唔知呀媽成碌棍嘅藤條打落黎擋唔擋得住，但可以試下先，應該好過直接打落肉

推

推呀
想多啲人知